港龍又比成龍燈死

呢個港航 拉！

樓豬柒咗
唔好推

拉

樓豬未搭過飛機

想喺連登紅都唔係咁做啫

大家快啲拉，唔好再推

保護手足 拉！

恒大就就死

同你個名一樣NOTIME9UP

拉
唔好比原po柒出地球

啱，唔好推！

出手救樓主老母。幫緊你幫緊你

要拉一拉